［認人］表揚拔槍警

做得好呀狗仔
抵林鄭加你狗糧

拿呢個post真心表揚，唔準起底架

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

齊齊表揚忠誠勇毅嘅香港警察

班記者圍住佢好似捉野豬咁

認底佢加佢狗糧啦
加埋呢幾個月支爆就冇架啦

推

呢張先精彩, 枝槍已經唔係指向自己眼望嘅方向

以後唔撚係掛有新圖

揸住支搶鳩fing fing 好撚專業

好撚似

最緊要係個黑眼圈同眼袋😂

做得衰嘢多, 腳都震埋

個死樣好似吸毒咁

push

好威喎

對死人眼好似

個樣咁撚弱智既

仆街仔有樣睇
成個彭浩翔咁撚樣

0.6

表揚多個搵緊獸醫既狗

最高境界 多角度

其實搵命搏

正想講

劫匪咁款

所以先要套衫同頭盔扮兇

有請老豆揾仔

屌佢老味又要單拖扮型，唔對路就即刻抆槍

佢個樣好撚on9

全部阻膠都係狗

(有片) 再一次證明 全部阻膠都係狗嚟 一路嗌 一路跟上

個個警狗都係呢d狗樣，仲要頭髮都唔多條

個黑眼圈好嚴重
定撞邪

流緊中國血 唔驚～

死狗仔食狗糧啦

讚

黑狗有唔弱智架咩

唔起底點樣表揚？

連名都唔知點表揚啫

上面個隻就出拳打人 有樣有code
下面就自己on99整親 順便post埋上黎

對黑眼圈深到成個道友咁

留意老豆搵仔channel

d樣衰撚到

唔夠訓就死落棺材訓啦屌

認人啦喂

有砲都咁驚青
廢到

加幾多人工？

點解望前面, 把槍可以向右? 佢支槍自動瞄準??

眼神似take咗嘢

ching你隔離po中咗伏喎

佢個狗樣驚撚到

爭咗塊葉

范徐麗泰？

靜靜地唔好俾人知個7頭既老婆仔女

P牌仔推唔郁

又一件傻人跟成蟲學做警察

佢如果開槍打中人就真係全部師兄弟歸位

定又想學光頭柒碌抆槍做藍屍KOL?

第三張嗰樣淆撚到唔知以為佢先係被人揸住槍對住嗰個

好撚型呀唔洗瞄準都得
出撚晒水

黑心啲睇佢最好開槍
當開槍成常態 黑狗再多軍火都無用
打唔打中人又另一件事

又有meme了

便衣曱甴

吸左毒來？

OT錢夠唔夠送仔女去外國讀書?(如有)

精神失常咁.....

好撚淆

推狗仔出黎

各位係時候開twitter 做文宣啦

作為一個疑似警務人員
佢完全冇意識"槍械會走火"呢件事, 冇意慾去避免collateral damage
亦都係一個毫無必要情況下水平舉槍, 冇去減低intentional or unintentional discharge嘅後果
由張相已經清楚見到相中男子已將槍械舉至同佢身高若干嘅頭部水平, 絕對唔應該係警務人員應有行徑

廢撚到
抆槍嗰下心跳有無200啊

光頭佬奶咗咁耐都未有得扎啊
仲係員寂級

想pin呢個

pish

半年一單紀律處分/ 內部聆訊都無
無責任、毫無紀律，垃圾一詞形容唔哂佢地
香港市民完全無任何途徑作出投訴
所有直播片段，證據確鑿嘅事情都無事
721 到今日仲未拉到人，亦解釋唔到當晚發生咩事

要同香港政府鬥，要齊心
但香港人，好難齊心

有無親戚爆下料

唔知以為拍緊戲

傳說中的no look shoot
要表揚了

因為走火射死人都唔需要負任何責任, 所以唔怕亂黎

(FW)仲有便衣狗護住
一路嗌唔好扔 一路跟上去
最後拉咗個白衫手足

好撚型屌你老母

成個撚頭咁

你地唔好起人底啦
千其唔好起埋屋企人啊 真係唔好

個樣有啲似唐氏咁

有冇屋企人，要表揚一下，光宗耀祖

屌佢唔使化妝都似

㩒錯 推返

似瀨咗屎

當自己拍劇？

狗真係有樣睇 成舊垃圾咁

警犬郁下就拎槍 呢班狗完全無枉管

Push

肥閪到佢個頭
薯到好Do 呀

曾志偉？

呢d 死賤種快d 死

yes

佢個樣好驚青，
其實佢適唔適合配槍？

哇

召喚老豆搵仔

真係叻叻豬

好靚啊

take完嘢？

阿蛇加油啊
好想知你係邊個
小妹好仰慕你

出咗樣，可以做第二個光頭狗上支那買樓

佢咁驚青個理由係乜？

都咁耐唔覺有野威脅到佢地
揼一身好閒？

大力表揚

電光火石, 生命受威脅
你第一日睇新聞?

要表揚下喎

pushhhhh

呢句呃蝦條

扮無辜

推，專佢個老母業呀

推到佢中肺炎

721831101111

柒頭

毅進傑

on9

做狗有樣睇

大家唔好推 唔好起佢底呀

唔好起佢底呀

Push.

Match哂佢個撚樣

仲有人講唔好丟

求認人

推到佢仆街死

點解仲未有個人資料

pushh

佢阿頭點兜

隻眼乜事

屌隻狗有病毒咪仆街

CLS

屌你 咁撚似六毫子嘅

食左藥?

721831

好撚驚咁喎, 黃驚呀

S

屌你

抽到應

so?老豆搵仔起咗成千個，平安過年

傻閪

Dklm

推撚上國際dklm

威喎

好樣衰

推推推

成粒雞子咁

個樣似晚晚畀鬼責

即係咁
其實有冇人可以將呢兩幅圖P埋一齊

點解速龍都咁廢？

推
我食阿蛇

沈旭輝黎

我睇到有個灰色外套一味叫唔好掟 唔好掟，最後去到防暴度幫手禁低咗個白衫手足 以後邊個嗌唔好掟就打柒佢

721

頂佢以為自己真係學成龍做警察

眼神空洞、無面表情
家人見到你上鏡搞到咁，
兩個字，失望

好撚似wrong hole

光頭狗又有新徒弟

曱甴識撚咁多咩
楂住技槍就覺得自己好撚威
垃圾就係垃圾

死黑警

收皮躝啦5毛馬族長

估計好快升職

sorry for CCTVB but諗起呢個

子彈飛，真係好危險失控

識時務者喎，都唔知

個樣好似未瞓醒咁

死廢狗

嘩屌好撚型呀成個弱智咁嘅樣 幾驚佢開槍打死自己先

呢隻狗又睇邊個啲戲學做警察？

屌你半夜嚇死人咩

所謂專業槍械訓練出來，就係呢啲垃圾？

佢地睇電影學做警察嫁嘛

Pushhhhh

個樣好on9

死仆街

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

果然係飯聚集團嘅成員

我唔爭氣笑左

仆街死

今晚係有兩個拔槍警
有記者影到：

成個bobby咁

twitter

可能上級表揚佢添
或者又可以返微博打飛機

識一個外國ge警察friend
佢話圖片show到''Finger is not on trigger,
He hasn't had his finger on the trigger''
(後句應該係指未準備使用暴力
又話''unlike what u said, If the pistol is double-action one(sth Glock like), it is more difficult to find his fault, because the double-acting pistol rarely go off''
我同佢講e+嘅情況極度敏感
popo就算衹拔槍就已經十成九可以上A1
之後佢就話佢好難評價
小弟唔熟呢家嘢
有冇人可以幫手解釋佢ge意思

哇，好威威呀...... 所謂嘅專業

推爆佢啦

唔係黑警一年捉咁多白粉用黎做乜？唔通用黎填海

有瘋狗症就快D醫啦

好叻叻呀

祝佢老母臭肺炎死全家

仆街 果樣弱智咁

用下個腦， 係都搵個角度好啲影過張啦，張相點睇都似係縮埋一舊比人圍啦

睇得出佢好撚驚

吃屎9樣

咁我知驚螫(3月5日 正日)拎邊個張相, 去鵝頸橋底畀阿婆打嘞

唔係點做hyper
成晚d狗幾躁狂
班街坊問佢做乜唔帶狗罩又要嬲豬

冇防護就驚驚

咁啱 係唔係都抆槍
槍已經係最低武力

當自己係神槍手 反彈再反彈

睇下個樣幾掙擰，垃圾黑警冇槍就如同垃圾一樣

送去外國俾人報復

冇槍，佢咩都唔係
道友一個

肺炎狗

黑警死全家

黑 警 死 全 家

一定係發哥粉絲，好神似，雙槍更妙

Push dllm死黑警

推啊

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

鄧pk:我唔認同呢位同事有做錯 佢既行為十分英勇 佢係俾咁多暴徒圍住同辱罵既情況下拔槍
同埋你見到我同事係冇帶口罩 因為依家肺炎傳染性高 有一定既死亡率 我既同事係咁多人圍住之下 俾咁多人辱罵 好多口水會飛落佢到 會有中招既風險 所以佢拔槍係合情合理

恐怖分子嚟

冇咗條繩盪失路?

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

做狗真係有樣睇 7撚到仆街

推下先

喪家犬，落荒而逃

嘩，癲撚左咁
市民生命好危險

學支支b做曱甴

佢眼神流露住極度恐懼既神情

殺黑儆百

依班只係恐怖分子，唔係執法者

嘩 真係學到成龍十足十

你老母就未準備
拔支砲出黎玩俄羅斯輪盤呀？
躝開啦垃雜五毛

Call of duty
360 no scope

屌好撚樣衰個樣令人好不安

真係好撚似曱甴

打劫金鋪嘅裝束打扮

你點分係警察？
隔離咁啱有找換店喎

啲賤種genes生到成隻薯仔咁就咪撚出嚟獻世啦懵撚

South Park 個個 Pfficer Barbrady

佢社交家人全部係藍絲？

抆槍狗二號

第一張相個驚嚇樣，仲驚嚇過見狗

黑警死全家 屌你老母

個樣似弱智

咁都走得甩， 腥港人真善心

up

甴近平

真係狗一隻

唉 乜撚嘢人教出嚟

淆底到爆

唐氏綜合症?

收皮啦冷氣軍師

有D似魏俊傑

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

自動瞄準
黑警新技能

你個"外國ge警察friend"唔係蠢蠢地打份警察工過日晨嗰啲黎下話
unintentional discharge, 意外, 就係意外, 就係枝槍個使用者預計唔到會發生嘅事,
同你槍械型號種類統計數據完全無關
所以個使用者要做嘅係:
1. 減少事故發生機率, 例如保養同檢查槍枝零件
2. 減低事故發生後果, 即係預先控制好槍枝指嘅方向

今次事件已經誇張到個人個視線同枝槍個方向成90度直角咁滯,
以人類對眼你望到近180度邊緣一個模糊影像已經好勉強
一個疑似law enforcer唔知自己枝槍指緊去邊指著乜野係好荒謬嘅事

又話份工幾辛苦
養到d狗痴肥咁

補多個角度先

credit: FB Studio Incendo @studioincendo

咁耐仲未有名
究竟應該話佢有朋友定無朋友好

無gear乜撚都唔係

個樣成個匡智會咁，乜而家啲狗屋都收匡智會出黎架咩？

個個都睇矮佬同大鼻D戲做差佬

以佢個差佬fd咁講, 咁軍隊出嚟曬馬唔發炮都得啦

都唔知驚乜尻

唔係講英文就係有道理

落單都唔出刀, 都唔知想點

依家黃撚咗個樣,以後出街都抬唔起頭做人喇

對住鏡頭渣枝槍個樣慌到...

睇電影學係咁上下啦

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

揸槍果張圖加翻塊葉就Perfect池

好型

喂
推呀

呢個真係要表揚

無撚用

阿sir好英勇

又再推

推